連登仔兩大春袋：譚仔，蘋果

仲有老麥，迪士尼

以上呢d藍到發黑，連豬都要幫襯

譚仔不了對上一次食都兩年前

香港人一大春袋

間間

茶餐廳

部部

電視機

都長開

播住既

ＴＶＢ

因為冇人咁傻 咁明顯都中計 唔通俾幾隻狗吹風向就照做

蘋果應該係藍絲最大春袋喎